[高登世界級] 本大爺正式宣佈LIHK=5p=垃圾mk囝

事實如此，不服來辯，屌你老母

高登可以話隔絕左好多5p囝

連登開大閘5p囝湧埋堆，意圖沾上巴打既名氣

5p字、蝗語、屈釣狗公po、甜故配上意淫自貼、仲有最新既cdrom注冊自貼

「舊登」背影，沒了，呢個都係一眾連巴想洗走既野

結果咪搞出屎來囉

hi auntie